[
    {
        "randomId": 460
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]